［求救］laptop入唔到window

小弟岩岩衰on9諗住del window.old
第一次用磁碟清理del window.old
但都係del唔走
之後我用ccleaner del
見到有d檔俾佢del左 但window.old仲係到
去番桌面已經禁唔到任何野仲話咩loat dllhost...
依家safe mode都入唔到點算
我係咪del 左window既野...
係咪去普通電腦鋪整就得？
將錢到

Win幾 重裝啦

Win10
點重裝？safe mod都入唔到..
重裝解決到我都唔怕..

Pish

重裝啦施主 你del左window d iso

試下入喺登入畫面hold住個shift制然後reboot/shutdown，入troubleshooting mode。睇下開cmd打sfc.exe/scannow掂唔掂

如果都唔得就用修復碟開機/重裝

屋企冇win10 碟
係咪去電腦鋪整？

佢地裝既係咪唔係正版

兩個都試過唔得
真係要去電腦鋪